覺唔覺檢舉FREE RIDER好撚ON9

小弟最近比人檢舉左我係free rider
話我唔做野
但理性討論其實咁樣好唔經濟
因為本身可能做完份野大家齊齊有80分
比人檢完 個free rider 得番20分
咁社會上就有60分既 deadweight loss
本來應該可以大家一齊開心享用既分就無左60
簡單d來講即係損人不利己
再者
被free ride者亦可以 叫 free 拉打請食飯
我當一餐飯50蚊 一組5個人
即係gdp又少左唔知幾多了 目測200/0.05
大家點睇？

抵撚你死啦
Freerider死全家

freeride成全家

死

好撚假，重作啦

屌你freeride人仲咁大條道理

立室?

是其是非其非

唔止檢舉 應該捉埋去坐監

個個博命趕份濕鳩野，你估個個想做？就係你呢啲撚樣搞到我用足24個鐘對住份野，你就打機睇片之後瞓教
唔洗你請食飯喇，你做少少野當幫手，我請返你食仲好

會請食飯就唔會俾人叫free rider啦

呢個世界有分等級
你會唔會叫銀行班rm數銀紙？

睇到個名都知同佢講都哂氣

抵啦

又懶有高見

你咁高等級仲讀書？
Quit u 出去大把世界la

為興趣

50蚊?我當年做爛市都一人收五舊，成team人二千蚊，我一個人做晒

請問高級既你做左啲咩
teammate 又o 唔okay 你唔做下欄野

你平日走路時會留心不踩死螞蟻嗎?

我理鳩得你乜春loss 啲分射落海都唔益你 屌你老母

岩啊